（車房撚召喚）Mazda著 軚燈

細佬我Mazda 3 04
之前
成日泊車或者扭盡軚時出現著個軚燈同硬軚，要重著部車先正常返，之後去左車房，佢幫我換曬成個軚，換完後，雖然從此無硬軚，但燈就照著，問車房佢hea 過話搞唔到（屌左出黎）

請問其實係咩事？sensor 問題？

換車

會唔會係電機問題 唔夠電供畀個電軚

劏左佢

一切正常 係著左燈

我估唔係電啦，因為無硬軚，係著燈姐

正常 我都試過

你扭得太盡又唔回咪出事

係mazda 係咁，其他車唔會？

暫時發現一代mazda3係咁

去淘個check電壓既野插落煙插度先囉 可能真係唔夠電

照揸無問題？

唔好 熄車再開

你著燈時係軚都硬埋？

著左燈咪即係冇左電軚 架車行緊都扭到 停定左你就high high喇

我比車房整完，就變佢得燈著，但其他野一切正常

做咩佢唔你同你消code

好過我氣袋燈著

消唔到，我見佢電腦消完又出

個code 係咩C1278 乜9 方向盤信號1或2錯誤之類